[尋人]polyu physio non-jupas

有無人今個星期三in完？
一齊交換contact睇佢幾時出offer

Me

你係邊組?
我D1

啫係點啫

唔洗理佢

留名睇人吠後門

LM睇muscle bone nerve action pathophysiology intervention 好多好難背 要30分先有資格

全部都係唔抵得自己DSE 讀得咁辛苦考30 分
人地就後門入
poly 5寶non ju 真係要全級頭幾名先入到

利申：唔係呢科
識人HKCC health studies 爆4入physio
覺得爆4勁過DSE 30 分

有班人恃住dse高分 入到黎hea下就算

好似無咩asso,我琴日見到嘅都已經都左degree,包括我

讀*左

開始懷疑我識你

三寶post 必有你出現

爆4勁過Dse30 唔係呀嘛

我覺得姐
我無讀過HD 唔知考試難度如何
不過升上Poly PT 要cGPA 爆4
姐係4 個sem 都要拎4.0
都代表佢好勤力先做到
仲要係大專程度嘅野
又要做Group project
唔知有冇中英文common core
應該程度都唔會好差
同埋呢啲人DSE 起碼都有21，22分

識人DSE 20分升到PT
見佢讀得唔會差過啲Jupas 直升

好似7月中先岀？

絲打都報左？

報咗呀

有冇tg, 交換下contact?
Update 下幾時出offer

可以啊 你tg係咩？

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。